{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059636",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2651112?place[place_type]=GID&place[gid]=2651112&place[latitude]=36.5095525528&place[longitude]=126.3357911998&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 타이타닉펜션"
    },
    "text": "こんにちは。泰安(アンミョンド・安眠島)タイタニックペンションです。入室時間は15:00であり、退室時間は11:00です。予約人員で追加人員がいる場合、事前連絡をお願いします。追加人員に対する費用が発生することができます。最大人数を超過すれば、入室が不可能であり、払い戻しも不可能です。宿泊時、青少年、同居が禁止されており、未成年者の予約と利用も宿舎の規定によって決定されます。入室と退室時間を遵守してくださって客室と周辺施設を使用する場合には、損害賠償の責任を負うことができます。客室内で魚や肉を焼いている直火方式が禁止されており、炊事道具と喫煙は搬入と禁止されています。娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるのでご遠慮ください。リアルタイム予約時、重複予約が発生しうるが、確認後、全額返金してあげます。ペンション内にIPTVとWiFiが提供され、野外テラスと禁煙客室、共用のキッチンがあります。食事は可能であり、安眠島、アンフンワタリガニの醤油漬け食事料金の10%割引恩恵を受けることができます。駐車も可能であり、客室は1~7号室で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人員がいる場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人員で追加人員がいる場合、事前連絡をお願いします。追加人員に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿舎の規定によって決定されますが、一般的には未成年者の予約と利用は不可です。"
        },
        {
            "question": "客室の使用に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してくださって客室と周辺施設を使用する場合には、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でどのようなことが禁止されていますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼き、炊事道具の使用、喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒についての制限はありますか？",
            "answer": "ペンション内では静かに過ごすことをお願いしており、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どのような対応ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合でも、確認後に全額返金していただくことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはIPTVとWiFiが提供され、野外テラスと禁煙客室、共用のキッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "食事は可能ですか？",
            "answer": "はい、食事は可能です。安眠島、アンフンワタリガニの醤油漬け食事料金には10%割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "客室は1〜7号室まであります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 499
    }
}